[光復元朗]別忘了差佬係有牌爛仔，今晚只係部門合作

今晚元朗依件事
大家可以清楚睇到警黑關係有幾合作無間
由報案中心可以答句'我知道' '驚就唔好出街',
藍衫孖bit 狗見到白衫打人，可以直行直過
防暴到場係趕市民離開，任由白衫魚肉

如果你到依一刻仲咁天真相信
香港嘅所謂執法部門係可信或者可改變，
即刻出去屯元天嘅西鐵站睇下發生緊咩事
警黑合作從來都唔係新聞，我敢肯定，今晚亦唔會有一個白衫爛仔被捕

當法治已經淪回政治工具，
我哋都要自己叛亂反正
班白衫可以咁放肆，就係持住自己收左order
打正牌犯法，同埋人數上嘅差異
既然係咁，大家都要做番個好市民，
適當情況下正當自衞
自己香港自己救

下星期六，光復元朗

仲有，
狗鐵你唔好以為可以置身事外，成班白衫拎曬架撐入站，唔阻止之餘仲幫手開閘引班癲狗上月台

我屌你老母！慢慢同你哋計！